所有破壞行為都係狗臥底做

所有破壞公物，放火全部推曬落狗到
就算唔係fakenew班垃圾都唔會理你
fakenew文宣令佢地對狗反感就夠
反正狗都唔會有證據比你搵到

抹殺前線功勞